洪柒公係真車迷

多謝柒公

係

成功燈到車攞冠軍

柒公好野 柒公萬歲

下年佢會係咩迷呢

柒撚到